支持雲迪克拎金球獎無問題

但講到歐聯=金球獎咁，不如改名叫歐聯金球獎啦好無？

先唔講巴狗本土雙冠，人地美欺五大聯神射，西甲肋攻王，歐聯神射又係佢，等等。

肉酸囉我覺得，連本土聯賽冠軍都無，要比雲迪克不如比埋艾利臣，文尼，沙拿。最搞笑係朗迷變埋雲迪克fans係度酸 收皮啦屌

講真真係唔覺雲迪克比埃及文突出
佢地聯賽都joint topscorer啦

打後防點樣做神射手助攻王呀呀哥

仲要喺FB洗版話唔值
肉撚酸如果美欺個人數據無咁勁
雲迪克其實真係有機

理性d，上兩屆 我都支持朗朗

自從上次頒左俾魔笛之後就唔使睇金球啦
魔笛咪又係乜柒個人數據都冇

西超盃都叫本土雙冠？
咁利記個歐超盃咪加得仲多分

雖然贊成美斯拎
但原來入得波多就拎到金球
咁個時大簡點拎

美欺咁柒都攞金球 肯定吸囇香港啲運
正賤種黎 😫

牙兔仲有無玩pes

雲迪克串C朗
朗迷如何自處

你冰個牙
咪懶熟喎

牙免

牙貓個朋友
佢係我隔離
叫我回你

美欺攞完金球佢敢上水未

佢轉咗去cctai，一直都有上水

hi

係喎 佢成日改名 都冇留意
等我話比牛聽

冇呀 了解下大家近況啫
佢仲係日日試陣呃新手

幾時打算再開美斯post?
想睇世界大戰

咁都係唔支持光復了
等波台清靜啲

dllm咩

你叫樓主點駁